千萬唔好將啲路標拆落黎當盾牌

發夢見到啲人將啲路標拆落黎
加索帶當盾牌用
好暴力

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底